啟示書院(指南針學院), 改名做「現代持續教育」?

唔知係咪又想呃入世未深人?
學歷冇認受性?
唔知會唔會呃鳩人, 再報讀冇用嘅課程?

雖然唔知點解, 不過大家最好都係打電話去香港教育局問清楚, 因為呢啲先至係正式嘅資料證明學歷!院校自己話香港承認係冇用!

佢唔知遲啲會唔會用黑社會手段打壓人?唔知會唔會又想剷人新聞, 侵害新聞自由

P.S.我只係問清楚, 冇抹黑!
唔好一陣間又喺度誹謗一眾嘅連登仔!

環球專上書院係呃人，同傳銷無分別

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

或者都可以參考下相關資料判斷下

push

本身都係現代旗下架啦

資料呢?
有啲就算名好似都唔係同一間公司!
E.g英皇教育 英皇娛樂

以前好似會借現代課室上堂，仲會水鳩人去讀現代ielts

現代而家乜唔係生意慘淡咩?

點解呢間現代持續教育仲未執?

佢主要水鳩人讀酒店科 年年放榜都開到幾班 初初DSE嗰期仲開到十幾廿班 邊有咁易執

佢水鳩人讀酒店科，第一年係讀佢地自己搞嗰個課程(有得申請non-means，唔知咁算唔算有資歷架構)，第二年讀BTEC，第三年讀sunderland咁
報名期間仲會有sales話你英文唔得，要你去報現代ielts

之前職業博覽比佢地遊說讀指南針學院，又話咩好有用又有資歷架構冇得呃，網上啲負評唔好信又盛，上網一Check，真係有資歷架構，係資歷架構LV3呀屌你老母，中學畢業都已經LV3讀完仲係Level 3 On撚鳩鳩
IVE HD/Asso都Level 4啦 好彩個陣冇比條臭閪水左去讀

老實講，你讀完出到黎咪又係做front desk/hksp/f&b小薯仔，與其讀埋晒呢D課程，倒不如直接去見份酒店底層工啦
有幾多個讀完酒店真係會做番呢行呀

Push